爭咩吖爭，溝埋一齊做特撚登吖～笨

支持特撚登～特撚登好嘢

P.s. 普哥爭氣啊

Okok